宵夜英文係咩？？？？？？？？？

生日快樂！！！

(呀b 賭馬架？)

siu ya

yes 20萬一場

Siu yeah

bbq night

at b生日快樂呀 蛋糕同羊都好靚
媽 一齊eat ?

fat c why u eng 咁勁

NO 仲嬲緊

呀b尖咀返工？

小心燒親隻羊仔

咁國語呢

佢嬲到蛋糕唔食
你都買個蛋糕氹佢
你做錯咩

zenfone selfie wo
男人老狗用自拍機？

咁我用緊果部係what